pccw development Team係咪慘過做狗？

話說小弟早排去in pccw
佢出33K請我做SA位

但係聽聞入面連狗都做唔成
有無巴打係入面做緊？
有無comment可以比小弟參考下